[統計]有幾多人屋企有呢盒嘢

其實係唔係真係咁好用

有 正皮
冇 負皮

户外活動曬紅咗之後搽一流

垃圾嚟 唔係有92%蘆薈 係有蘆薈92%成份
有絶大部份都係化學保濕物質

16蚊貨仔想有幾好？

我會係翻分店買 出面太多假野

買左幾年都仲係度
唔用，但又無掉

有專門店?

陣味好濃好臭

冇

我寧願買凡士林

natural republic 係香港有好多分店 你可以直接係個度買 始終搽係塊臉度 係專門店買點都好d 但一定五會係十幾二十蚊

有類似嘅野 不過似泰國支裝個隻

垃圾

係垃圾 但點解咁講呢 邊方面？保唔到濕？

有 我中意擺雪櫃夏天用

試下放雪櫃先

老老實實， 如果你話曬傷我推介用呢隻。

去萬寧買盒AQ CREAM都係30蚊左右

好用好多